[I/A] LAST IDEA ラストイデア (168) 升中四了, 死靈的春天幾時黎

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間：9/13 0:00 - 9/19 23:59

■開催期間
9/18 0:00 - 10/1 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真基佬至少要有一隻男角
⑦ 開左死靈都唔敢講自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換ip11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

⑥ 真基佬至少要有一隻男角

連登最撚歐TOP 5
1.少年咖啡巴
2.柊一風
3.跌左個橙
4.
5.

GM LIST
1.附費
2.EBRA
3.口筆

黑氣石list
1.殘巴
2. 部長

機戰list
1.牙貓
2.遊戲

基佬list
1.依唔知咩

終於有圖貼下

dllm

新手唔識就問
依家地城打邊關cp值最高
1隱家(外掛戒、火貫戒)
2城跡(三連槍、肛力盾、劍腰)
3流刑地(肛力戒、出血鞋、杜馬全set)
4垃圾堆之森(狂亂之乳暈、防靈腰)
5冰林(反戒、反頭)

1隱家(外掛戒must)
日日打800

我想試下反戒, 不過好撚貴

ok

有錢

課長玩法

叫佢姐
我窮,100都唔會開

好離地 gun唔上

圖已CAP, 真課長E BRA

黑氣石Lm

hi

點跟

賣15萬石1000$

4埸㚻2

我跟

4/6

粒粒黑2衫

邊個開?

入

仆街冇回魔靈/mp吸

山賊館drop list入面會唔會有外掛戒同回腰？
以前好似乜7都跌，反頭勇甲劍氣劍呢D，依家唔知

你又唔講
隻死靈仲裝埋反刺靈

彈q左

我以為你已經裝左

你俾部長

有槍就唔使用反刺

你部電話玩唔到死靈wo好似

乜都玩唔到啦 弓又無甲

開2都彈

今日做咩都係錯

刷返idea先

刷唔到 已經放棄埋最尾個24粒鐘 最尾甲15 褲16 屌佢老母SE

打到盡頭自然直
下次idea努力咪得

話說有冇bid乳暈

random 係mp回
點買得落
又冇貨打直

屌爆你個閪 屌穿你個閪呀我

我原未仲打算 留d打直石比條鏈 點知

慘

終於有黃
終於有16k 血
下次要打埋刺貫做20

第23件 求集氣

18.2% 點用

高我0.x%咁串
cap圖下次bin你c

我打走左個魔耐 依家好後悔

唉 收皮weak

岩呀,冇物耐全耐點用

下次加油
我幫你集氣

btw條鏈咁就3萬幾,要打直4個位都咁貴,仲要係random位

自閉左一排刷死靈idea
死靈依加玩咩係咪未光復到

仲未試

賣石 80蚊一萬

買咗隻反戒好似投資失敗

為左死靈平A
我要刷次元之穴一星了
Target:防鍊，石像腰，吸血杖（最重要）

光3黒24場

賣石 1萬80
有8萬

Tg: noideanow

PUSH

放石
70@1

光3而家CP值唔錯
D新裝放晒入去

415名無しですよ、名無し！(神奈川県) (ﾜｯﾁｮｲW 61aa-GUHT)2019/09/19(木) 01:35:54.28ID:blqR4sDp0
死霊はホストだけやってくんねーかな
ゲストで入って来るな
蹴るのめんどくさいわホント

死靈想玩自己開場得唔得呀?
咪撚入人地場啦吊
下下要踢好撚煩呀

好mean牙

LM睇死靈巴REPLY

吸血枚 幣咪有得換

全白仲要lv30...
點用得落手

賣ac

聽講冇人會收ac

睇下放幾錢啦
1-200我有興趣
買黎放係到收LOGIN BONUS

直接退費 最快

380.01收

細帳自己開啦
日日登入拎水順手清下地城

201

早安留名時間

有冇人打下光3

有無人呢兩日刷死Idea係正常o既...
五星裝rate跌得好緊要，搵笨...

做咩貼我出黎

3-4支水出1件咁上下

開

你病完之後依加大個女 婷婷玉立了
唔貼你貼邊個

你骨褲收工了?

邊撚個黎

yes +19唔打了

我

入
刷返D新杖賣石

1星?

光3會出新杖?

韓妹

跳左 重開

有無位, 想跟1場睇睇

normal

應該係
1,2星有
3應該都有....既

SE : 新裝備全部放晒係第6章

未換反頭

跳

3星啦仲1星

唔洗啦 下轉換

所以應該好刷過黑2

黑2冇新裝

光3有2碌新杖,第1水應該仲賣到下石

呢度吹奏完應該無鳥

冰火杖好似未有人吹
拍賣貨都唔多

趁大家仲係到埋頭刷骨

近戰三連擊 比起 遠平A+ACTIVE SKILL仲係差太多了

總有人唔玩平A既...

如 : 晒命巴

ev啲死靈裝無得放拍賣?

變左做750就賣得

依度人人都+20 (除左我)
就算有得放都未必有人買

唔想打了
倒水咁倒

用件+17 收皮

有無懶人包 死靈頭手腳要打直做咩
預比其他職用既話

1件+10都無 點睇

如果SE即刻比件+10你 你用唔用?

用 但我無刷了

仲有冇位?

有無人要死靈打嘢

50LV 二角龍仔受唔受?

死靈打藍箱打到無晒脾氣...

你要team? 我單刷緊.....但唔震....係唔係一齊?

倒水倒到完場為止
當打coin
雖然有時個掉落欄係空白

今朝試左2次.....連料都無既10連

就快20對死靈鞋, 褲就得兩條....咩玩法

佢唔見左人

你係咪靈

斧2靈
要唔要反頭?

光3gogo

sure

不過我刷緊 留番比上面位手足

光3
-(轉)靈

今晚11點先

入左, 係咪要點爆攻靈? 我得防靈係MAX NOW

開左波未
岩岩開會

我都轉靈.....仲有位嗎?

gm上左岸仲串非洲人

你未上岸咩

GC刷唔震, 我開場冇人入

你地唔係光復果面開?

NOVA係邊個
咩事

NO

係我, 我都冇留意咩事, 是咪我太弱雞?

你訓左
所以我也訓了

又開會

又邊個集會所
日日轉 點跟

咁應該我未夠能力打, 唔拖累大家了, 我SOLO打到光2ONLY

而家ok了
下星期去旅行要handover

又去PAPAPA
入

屌, 我知頭先咩事, 我重點之後裝少左把武.....

GO

ok
去aus

你打黑2？

玩LASTIDEA玩到免費去AUS

神GAME

又開左波

比GM點左去刷第一水光3

放綠石找水數

光3有冇人

你搵ali啦

等2場啦
等左你幾粒鐘

陣間入ebra場

有20褲既人個個光3

冇20褲

跳左個橙咪打?

跳左

mp0 pls

依加去AUS識玩呀
PERTH 個邊仲凍凍地

屌你地 賣ac都咁難

有冇土豪新手入黎玩平成神作啊
買我ac啦喂

papapa取暖

死靈倒數最後12小時

我去gold coast

你唔刷死靈?

我刷緊
依家先做到50隻史萊姆任

一陣冇人打光3咪刷多陣睇下有冇+20褲

而家有條+17 都OK…既

唔20點用

玩吉唔會用

早知出多隻吉, 有D慢而家

尋日隻吉著過黎SOLO試光3

冇左吉貫

雖然好硬唔死,但第1RD D骨都磨左好耐

阿里人: 吊9你2個渣流灘

我係你就係機戰PO放
扼9 D唔知咩係LI既傻仔買

吉打光3有咩要求

我暫時冇訓
可以望下

唔夠進取

我係信譽賣家
相信大家會知道我ac既價值

大大力就ok

知道CK好有價值

點跟.... 差成倍

兩個都好有價值

條能樣貌accept我申請

冇谷技係咁上下

JK不了, 記得好似得一個職玩

其實都係差少少色
唔好講到我一身GM裝

二手閪+有棍跌曬價

得機械猫有申請
(我放置緊)

係根本無價....XD

有棍真係淨唔落

睇左架仔吉心得

與其用點數谷HP
不如谷爆パリィ

係少訓左

唔震

你開

ok跟

開左

睇完呢句 再睇下username

想試下用ss冰法試下

SURE ~
唔係骨都WELCOME

屌

賣jk ac
好9多裝
可solo黑龍2(不可10連
5個80lv人

4800.1hkd

冇錢換電話
我都唔想

覺得自己戇鳩
我其實仲打左把 冥冰杖 同冥死靈杖
估唔到佢夠膽出SS杖
好彩無升到

試下烈火骨ok？

xr勁到仆街啦洗鬼換

係咪又有新集會所?
求入

唔接受pad玩家

有冇回腰

成日歧視死靈

有ハイドアウェイ應該好多人即決

係個pool度 未拎

+1, 其實我一直都單機

LAST IDEA玩家好記仇

總力時開左好耐
Search 名904
唔記得ID

要清下D死靈先
而家5050入唔到

入左去之後 發現跟唔到D大佬 一樣都係單機

岩啊 你見38001比人講到依加就知啦

岩啊 你見依咩知乜係gay lo比人講到依加就知啦

男角世界第一

光3唔識震, 回家了

真係0震

放2碌棍入去扼水

我已經從良了 明明依度有仲多基佬

仆街 Idea 都唔撚識震 ............

斷 唔打住

又要返去摸骨

結論，冰法繼續收皮

死靈連場都無得入

死靈單刷光3喎(好似係)

刷唔撚到, 仲要尋晚嘥咗2萬5買咗隻反戒

Y?

買2隻アリア介+新冰杖再TRYTRY ?

我唔用反戒都SOLO到, 不過唔穩陣協力一定帽事

好抵，快買

代post
賣稅前10萬石 $600

冇石皮留返比狗用

唔穩陣即係刷唔到啦

用反戒個輸出仲低過用死賢

那有石

雷法呢期冇話題

咁係你想自私刷啫, 未至於場都冇得入

我最期待的畫面出現了.JPG

啱啱先比呢度啲大神嫌棄

佢又會借D2吊9我排斥骨的

死靈唔放骨
仲有冇其他負荷低既打法?

排骨

骨爆

無
就算有
退一步來講連招3連平A都 行得又慢又多EFFECT
理應比人排斥

依加骨爆真係好撚廢

佢次次BUFF 啲骨攻又改番弱骨爆個計算方法 ON99

唔係有招放5隻骨王咩?

好過放幾十隻骨仔出黎

你細骨要魂 你用曬啲魂仲邊度黎魂放骨王

如果有得set無特效/限show幾多隻骨就好

要計數咁撚難玩

骨爆會一直消耗魂, 但一隻骨王要15魂, 你打死隻王都未召到5隻骨王出黎啦到底邊個設計出黎

血の代償 唔得咩?

依加玩骨個輸出仲高過爆, 點玩

次次改強骨攻佢就番弱骨爆個計算

你有魂佢會優先扣魂 骨王食唔到血之代償

好抵 快買

@機戰貓

VERY ON99 SETTING

比條生路大佬

+17點用

on9se

又有10萬石

想散貨 啱啱平幾萬賣9左個ss盾
即秒

我都想賣左個盾佢 套現石

又有錢課機戰鳥

我都係賣左隻爆戒佢算睇黎SE唔鐘意人玩爆骨

(其實係唔鐘意人玩死靈)

死靈倒數最後11小時

玩埋呢幾粒鐘又可以潛番

放35萬石 1:70 買多有平 tg:ki888888

石礦

日入10萬石

CLS

又夠去台灣了

放350萬石 1:70 買多有平 tg:ki888888

機戰巴打機戰打到傻咗

光兵能力睇咩？

傻9左

應該都係骨

不過試過最好都係死咒

有冇打直防靈腰放

光兵睇光倍

PET 屬應該所有召喚物都加 包括鬼火

拍賣有條22000

太貴

光兵睇光倍, PET唔加, 試左係咁除非佢改左

咁光右上個招補唔補到d骨/石像血？

之前係咪有ching想收鎌刀益自己友？我有貨

死靈倒數最後10小時

都唔出銀幣，想棄了……

刷到+19/20先係攞到入場券

收皮啦收皮啦

得果4件衫5條褲，+20這些機會……

刷光3未

未敢打住，等完左先打睇下有冇神運……

之前打劍idea 裝既關仲會唔會掉劍idea 既裝...

no

出+20未

wa diu

仆街銀幣換哂洗唔番劍鞋個爆傷

會就好啦，咁唔撚駛打銀幣打直粒粒装……

補到

我打到黃字斬耐已經好閞心……

諗緊死咒光有無得玩

見個白字爆傷咁樣衰多手洗左...幾次都變左詠唱...

換對新既 45爆唔錯的

彈左驚
打開就見到

E巴光3未

唉....人地打親D裝都上哂色....
我打親都係粒粒...
真係玩緊同一隻GAME?

一直等緊

開得

玩唔到 開波多招亂敦召骨唔夠快會死
我咒加多招恐懼光3第一關都唔穩

仲未打到條褲

20骨褲最後9小時

冇話20 褲都未見過 D手同頭一車車咁出

死靈老尷位係開波想佢快召 要放少幾招 但係後面召曬就無嘢做

1MIN

我覺得比埋個週末我都唔會打到
係你既就係你既
唔係我既就唔係我既

我個頭斷左 點賠比我

非洲人成功靠打直

頂級

換晒D COIN打直啦
打唔撚到算9數

下個月繼續努力

可能你拎番條仔出黎即刻打到

解散左

下個月正常idea 仲點會走去打直條骨褲

跟唔到e巴

要撚撚佢
得5條褲
全部都唔係全技能+1 同埋 生哂粒粒
就算打到全20都係生粒粒

E巴呢

一下全skill 一下全20 一下紅ss 一下紅耐性
血量豪比佢

我無諗住用黎單刷
如果黑2可以幫1靈轉坦下傷+對王有槍既6/7成都夠

會冇左黃貫同15力技

賣2萬咋, 想要自己去買

兩轉兩槍而家咁穩, 死靈又LAG, 冇乜必要

原來死靈idea會跌呢條鏈

搶唔到

買左

又嫌棄

LI得連登仔玩

有全20甲 全19褲都唔想玩

我見另一支BID完既 唔係移速 係全屬上升都係賣2萬
支BID緊既移速 都18000了
應該無賣平比你

玩得死靈都係興趣使然

lag機真係唔知點救

又曲線哂

呢套係龜吉裝
有好多進取空間

開緊會,WAIT

有冇人協死靈關

真心冇用, 玩X冰靈又冇盾用
唔識玩死靈 打光3第一關秒訓

係咪無拎走曬啲無聊技

我碌全黃1萬買番黎

我本身都全黃呀, 不過石像+巫師唔太鍾意

我打左六次都唔中弓手

我打左N次都係屎拉林

係咪狗都唔吊

SLIME 好似係狗都唔撚屌 最撚廢同軟弱

唔知有咩撚用 血冇 攻又冇 最垃圾

咁我依支係召咩?
係咪最好果2個option?

係 石像加弓手

出左兩條死靈褲 都係全白
我係咪色盲

咁賣平左啦

唔係 有顏色會粗d

唔係錢問題, 係有錢都買唔到

我把全橙差弓手就唔會生粒粒

200 30k deal唔deal?

想問....靈關出果隻黑色鞋....有無用架...打左5-6對....又賣唔出orz

把杖打咩search?

toki就已經得

唔識日文

とき

射射

おうまがとき

後悔無整一把物倍物理既狗刀比隻吉用

刀?吉?

槍2斧

依個BUILD好用?

龍係咪單刷到光3?

要問 e巴 部長

上個世紀已經得

有冇錶睇下 轉轉好慢

死靈好似DROP UP返少少

龍2靈?

冇 feel 到 .... only star coin .....

上youtube搵, 我冇用緊, 龍都唔係快

FEEL到銀章多番D
如果好似琴日咁得廢COIN 真係唔會打

你兩隻ac點跟
一隻ac最快係咩錶?

兩隻ac dimgun

想問下點解打完3-3都未解到咒語職既

咒.....要有第2個角色30 LV ...先解開地下城條路...打哂先解到

打完3-3就想解?

邊度有講打完3-3有咒職

有名你叫超時龍

你唔只2個

單機實慢
1吉1轉算啦

之前都好似得甩尾龍呢solo

但慢到仆街

而家有骨褲
唔知可唔可以唔甩一戰

光3震冰火棍-靈

仲有成60支水, 打左兩日由朝早搭車打到夜晚訓教, 就快吐血

E巴又要開會 你又未有全19/20褲

總力個時呢到都有講要整把2物理劍比吉/打擊用

go得

我都係得17褲
唔撚打了

開左?

最後掙扎

再打又唔見成pack水

留返黎打dropup

我係靈呀

倒左pack半唔知打左乜

入
有feel已實裝左highaway

值幾錢

梗係轉靈啦
唔通死靈咩
（部長，2019）

死靈倒數最後7小時

7小時後last idea再沒有死靈

今晚11點 黑12光123雷1234 drop up

又DROP UP?

呢條琴晚打

屌邊撚度drop rate有好到？淨出廢coin, 震都唔震吓……

唔dropup 今晚11點開始到10月新idea
乜event都冇

搏汁

我屌撚爆你地個閪

黑2 drop up就正

懶

我可以賣比你呀我全+19

應該都輪到黑龍UP啦

我屌撚埋你個閪

有堆人打唔到 賺第一水

原來又係ff

少年咖啡巴一係到
即震

歐到仆街

之前予定一個月一次
懶都OK

而家11點先有得再狗

第一水冰火棍

可惡。。。
想震

下次應該另一把啦

總知死靈成世做地底泥

黑2除左造型有咩打

賣到？

其實好尷尬

佢SCHEDULE已放左隻狗係到

應該唔會轉

但係咪又係打冥武呢…
唔知

係既話
9成人真係直接SKIP….

冇全20
750

我就係果1成
想打靚把劍呀

換左5星打石就SKIP LA DIU

你已耗盡一生的運氣

前幾日見到16號完既FEVER卷有得30萬一張買
我都冇買

佢件甲唔同樣既伊唔知咩巴既FD?

有HIDEAWAY 都SKIP?

你地D+20點解咁易打？公平咩？

打不到的裝備是廢的

SKIP 咗又點會打到

粒粒光骨頭

依條腰好似得依家打到?
過左今晚就無>?

11點後只係死靈從此係LAST IDEA消失姐
套法C裝長存的

我屌爆你個閪呀

賣jk ac
好9多裝
可solo黑龍2(不可10連
5個80lv人

4800.1hkd

pushhhhhh

1隻AC 最快劍冰靈 同死咒靈 2個錶時間差唔多

你放棄啦

死咒靈好唔穩

總會有新手入坑

以前既答法 D裝唔夠色水

劍冰靈?? 刷光3?
就咁用返劍2斧d裝就得?

撞光法我諗唔到點先穩唔死

除左副武用盾 唔同之外 其他差唔多

死靈SL光法無解 好似係

太遲啦我已經收咗

咁想問....盾係用吸人果個盾??
咁冰skill就淨係開到絕對0度就得? 個物防洗唔洗加?

3800.1放可10連黑2 AC

■開催期間
9/20 00:00 - 9/29 23:59

■イベント内容
以下の周回スポットにて該当のレジェンド装備のドロップ確率がアップいたします。

【フィディア樹海（全難易度）】
フィディア樹海にてレジェンド装備のドロップ確率がアップします。

【エインズ城裏祈りの露台（全難易度）】
エインズ城裏祈りの露台にてレジェンド装備のドロップ確率がアップします。

【黒竜の胃（全難易度）】
黒竜の胃にてレジェンド装備のドロップ確率がアップします。
レジェンド装備を抽選した時、以下の装備の抽選率がアップします。

★5 ルミナスプレート
★5 ルミナスフォールド
★5 ルミナスガントレット
★5 ルミナスブーツ

※9/20 00:00以降にスタートしたバトルに対して上記確率アップが適用されます。
※イベント終了時間を跨いで連戦バトルを行っている場合は、イベント終了前にスタートしたバトルのみ確率アップが適用されますのでご注意ください。
※対象の周回スポットは、ストーリーで一度クリアするまで確率アップが適用されませんのでご了承ください。

レジェンド装備を獲得するチャンスとなりますので、この機会にご参加いただければ幸いです。

我龍斧雙過到
但唔太穩

著條骨褲入去試試

★5 ルミナスプレート
★5 ルミナスフォールド
★5 ルミナスガントレット
★5 ルミナスブーツ
ON9, 你刷埋我個份

E巴番工係唔係好得閒

屌, 比GM大到

試咗 都有啲唔穩
要自己郁位 啲骨好撚痛

下次記得改埋圖

明眼人

咩嚟

收石 $200 30k

死靈期間唔出多DPOST
好難1001

睇中邊件

好難改隻龍1鞋入圖的

SS75都痛?

阿里人又去左邊

想買隻憎惡戒
收定先咋

想問下隱家係幾-幾？

卡6-5又可以點解決

你卡6-5? 咁應該開左隱家.....
但隱家係d 每日副本.....

少年

6-5 死光LASER?

岩岩打完最後一支水了
無全能 完了吧 如無意外

識放黑波吸實你果條仆街

咁隱家個名係咪就係隱家

打晒直先再唱

迴避唔係轉轉用都真係冇乜用

轉龍平A試下

??????

冇回50訓到仆街WOR

係...你禁右下角入每日副本...咪仲快xd

即係吉吉用SS屌打迴避
雖然本身係人都知
但個差別應該好大下

イスヴァーシアの隠れ家

我而家SS23回50パリィ29

我未有龍職......

個閪網終於更新左最強裝備一覧

又係無玩係到9UP

唔夠技點用
仆街好想升腎石TIM

你而家背水緊?

想問....粒腎石...2星升 3星...要200碎片同500萬...都係得15屬點....
咁要升多幾多次先上4星ORZ

升1000萬

AUTO緊唔知佢幾時開
好似真係要買返條SS二連FOR遲D用

1000萬500礦 = 全+20
2000萬1000礦 = 全技+1全20

有無TG 我朋友放

SS用賭鏈平好多

連500 萬都仲打緊....仲要成3000 萬 ORZ
礦又係爭....媽呀～
5000 綠 先 50礦 , 咁1500 礦咪成 15萬綠

但賭鏈好似好WEAK咁

唔係龍鍊最平咩 XD

on9

i know u feel

一D都唔WEAK

全スキル+1
刺DMG 150%
物耐15%
全耐10%
爆率7%
SS15%

升腎石為多1LV SKILL

龍SKILL冇撚用

大概咁既 鍊...會係乜價呢XD

好多耐

應該貴撚過SS二連

把狼劍咩料
38001 d fd?

完全補返弓IDEA身頭既不足

應該CLICK錯入札

學咗招揮尾穩咗勁多
可以全auto了
不過我冇vip
組隊仲快

玩盾 D耐多到唔想要

有VIP都慢到仆街

BID條乳暈試試佢

好撚少貨

- -其實雨暈..即係乜??

玩龍既話，你地估10001bid唔bid到？

你BID?
我都唔SURE我隻弓用咩RANDOM位好
隻弓冇HP吸

棄咗驚幾星期 唔識+1

[url][

達唔達標

5000都唔值....
全19
仲要咁白...

用返ハイウェイスター

暗屬又出劍技想點....

雖然好J
但鏈我中意爆率多d
7%

4星腰好勁勁

千其唔好買

HP吸冥劍囉

個物理打咗變魔法
個物耐粒粒唔滿意後10條都出唔返嚟

屌你 用弓揸乜野劍

用弓都有連擊?

要2連鏈?

仲諗住又全19, 又爆傷又物理倍率好似好威威添

用佢會好過用2連咩 吉

黑龍1既野除左黑龍介
其他.....

梗係冇
弓鏈就一定架啦

算係咁其他網已經冇人更新

隻GAME得我地玩緊

5k過渡用都屌得過既
10k就不了

キャッツアイHP吸?

好威的
我分解左好多 你要既5k比你

呢條唔雙爆 不如用連擊

乳暈都係1爆

都話得連燈仔玩

cdr 冇用

加100刺攻 箭雨60%傷 又減成20%CD 又全能力15 真係神器

弓用好有用的

你呢條野,搵定口筆差唔多

你地唔係講緊槍用咩

btw弓係咩職 未聽過

有既話我怕咩搵佢
少貨到.....

作用王

撚狗王

你地點樣打錢而家真係好缺錢

打到20褲未

撚狗定俾人撚狗先

唔記得入場

爆水刷骨D錢都多WOR

你可以課錢1錢2 既包....
但課完....都係要刷架啦

jk ac
好9多裝
可solo黑龍2(不可10連
5個80lv人
6500萬金幣

4800.1hkd

打幾多用幾多仲要閪石500萬都未升到

你同部長打次就明

點解係4800.1

未呀dsegh

屌穿你個西啊

好意頭

睇黎放工了

3800.1可能有貓屌

升完晒d冥武之後
都冇地方要再用錢

仲有5個鐘

今次骨IDEA打左2500萬

痴線
就快2pack

3800.1我都屌了

你要備註用左300up水

我都唔只啦.. 270支水左右

真
我由0升完2000腎
而家又有800萬

著左條死褲除左勇甲 沖去打SL光法即死

係訓醒

咁你唔只300支水

死靈不努力 訓醒橙MP

你同我.....都係同路人

300水x錢2=3000萬
咁我ac 6500萬真係好抵

我升咗4-5件裝 條龍d 裝又升咗幾下 買咗幾粒轉生玉 咁就駛曬

我都升左粒腎 貴到仆街

買左3次9800

自己屌自己咁高難度

3pack

如真

如假

如可分身

你要我賣比你

咪搶生意

5000拍賣應該好多全上色貨.....

打緊最後50章打弓甲 無就收皮了
死靈褲就打好

收你 10000比你直購

e巴條全20死靈褲剩5小時，死靈職將會消失

確認左玩吉用係廢到仆街之後
我已冇咁怨念

アイスプレス＋２點用

ok 賣1萬都肯比500拆 不了

雖然完全唔會點呢一招

唉.....褲3條都無全 ...衫2件得一個全16...
有無咁難打.....

打完未

你仲有COIN打直

LAST 啦
咖啡大佬話唔撚震,GC刷好過

我都知....但人黑...都估到乜下場...BTW
對法C鞋 係唔係垃圾?? 有隻3橙....成星期打左10隻都有
法C鞋係乜技黎?

收到風下隻BOSS冇刺抗 刺貫=廢左
骨褲天下

下個月槍IDEA

一身都係刺
勁撚到仆街

D 魔衫冇全能係咪5K都冇人要?

久唔久有人5K 打直

有
好多人即決打直用
但完左EVENT放可能貴D

冇人刷呢個ON9關
貨少D

手呢,是咪拆得?

上晒色5000得個蟹字

鞋褲手都無乜人買 腰勤力上落架都有機會

80eu70n8903qh0uf;s'
[q3rfk
09
mj0f

JM9

翻譯:
我係死GAY佬又點?
吹撚脹牙?
ON9
做返自己

扼POST太明顯

請問死靈IDEA 5件野優先打直既次序係點呢? 謝

咁多位大佬....今晚有無維護?

褲>褲>褲>褲>褲

放10萬綠石 700hkd

SE 中意MAINTAIN前15MIN先話你知的

甩P未?

部長今日好活躍

有咩咁活躍

好跳脫 好似有中度咁

甩P未？

爆6.5好丁wor

我真心問
LI都唔止90日啦,應該就甩

甩p味

係有D想BID既
諗下先要咩RANDOM先

有無人打3場光3

未有架仔吹奏

要買就快

有靈OK

咁粒點用

吹唔吹都唔會買

@e乜 隻戒埋單85000

TIMING 唔岩

識放一定夜D先放
最好星期日先放

呢隻放番上去放到幾多 尋晚2萬幾買番黎

幾靚 應該可以賣3萬

我屌穿你地個閪呀 屌撚爆你地個閪呀

so gay

光3

刷緊 陣間食飯唔打住

自私刷

粒到仆街

15000秒左

如果轉轉無2連迴避鏈 可以用咩 差十幾先夠50迴

防靈腰 賭戒

防靈腰(迴) 仲貴過2連鏈
賭戒用緊爆傷+攻速

賭鏈賭頭

新手想快升開通多D 職業 可以點做?

課金

岩岩先開左槍職
衝黎衝去幾過癮
但自動反而唔出呢招技 好ON9

過主線先可以開職

過埋今日終於可以刷法師裝啦

死靈頭同手 係唔係就算玩死靈都唔會用 想分解哂做750

ON9

13隻手 10個頭

40.0 點跟

嗨

賣左AC未

賣jk ac
兩隻女角
好9多裝
可solo黑龍2(不可10連
5個80lv人
6500萬金幣

4800.1hkd

死霊寿命残り: 2時間

GM巴 完左死靈會有咩活動

呢度全部都係gay佬
指定要男角的

2230 應該有公告

除非冇

LI之日常 放置play冇活動

部長

唔係好靚
等個地城星期六開左多d貨再睇下點

唔會玩死靈既人 你地死靈頭手 有無去打直 定 分解

唔玩就咪出全20啦dlgh

真係最後一件

果條都唔係死靈褲

加油

原來真係橙mp

4434點過生活

賣唔賣得出

點解可以黑撚到咁 由劍idea開始 無一件有+20都算
連全能都唔撚出 24件啦

橙

放綠石

47件無全能 點睇

如果我係你 棄game

想問D直接スキルレベル x 果d裝
係咪著左就算無果個idea都會有果招?

10.0喺到傲視天下

放十萬綠石 700hkd

改下張圖 再貼出黎啦

2300光3

打直埋先

平民黑2 solo錶
戒轉反戒會快少少

快過轉?

有半套都係免費裝
真係好平民

條腰

快唔過 但成日話轉唔平民麻

50萬平民裝

條腰已經根吾到

條腰同鏈無變過

腰用番賭腰都得 我冇腰加劍技 是但用番條防靈腰姐

鍊可用賭鍊 有SS既就OK
用2連快D姐

淨係粒石都跟唔到啦

其實活動裝咪又係要不停爆水刷
"免費"裝...

粒石 20既都得既

14.5迴夠用?
無狗盾得唔得

要唔要d綠洗下啊

唔洗要迥 咪話我條賭腰係加斧技 廢事用 用賭腰都得 防靈腰咁岩有回 加埋姐 唔洗回都得

冇狗盾應該唔夠快 會超時

得翻20分鐘 仲未有全能衫

你有的是coin

唔玩死靈，求其洗到有15就收工

用撚曬落去條劍褲度啦

想玩死靈ALLIN 但得個吉 打得最多今次 最閪都係今次

唔玩死靈，當隻game冇骨錶啦

咁你又刷3pack

有咩

褲呀吊
而家打直到9唔撚搭9

仆街真係冇公告

no event

刷咗成300水都未有全能
幾十條打直都未有全能

又話褲比吉冇用

永別了...死靈巴

龍用

打直time

放35萬綠石 1:70
tg: ki88888

我法國自從我改番第6點E BRA 就係咁針對我

3pack玩龍

真係無活動

屌.. 呢件都5皮

可以刷法師裝了
垃圾死靈裝阻住我出法師裝

有防靈腰搞到我都想賣

又針對骨巴

戰乜撚戀咁易跌既

有泳衣+雙馬尾可以跳過

冇泳衣

你咁樣係唔會令到我驚架

係咁出頭 唔出身
上次賭撚又係咁

vip2000鑽一套
不過好鬼貴

慘 做咗CONDOM

係喎2000鑽咁ok啦

唔錯唔錯

2000鑽可以打20隻外掛戒啦

屌我出左佢頂帽,點解唔係衫

可唔可以做返女人..
每次睇你裝 都係依家死樣

要hide晒自己先打到hideaway

重口味到

光3打冰火

呢個係ebra特殊既性癖好，你冇得干擾人地

串𨶙到...
我每日打2場都係碎骨+鳩毛 on9

依bar 同 Ebar

有冇人知死靈d召喚物詞條係邊個打邊個
只係知四隻字係石像

スライム=石頭人

屌你老母Se刷咁多日一件全能都無

on9
得40個死靈幣 1條base 褲都冇
換咗4件打晒佢最後出咗
但我已經冇得再打ss....

jackychan.jpg

8000我幫你拉咗佢

即係邊張圖
係咪

泳衣一件Bar都刷唔到
刷撚咗過萬石
依啲垃圾就咁易出

咪放流料
召喚死靈bra

ohma杖要邊兩個召喚物

石頭人，好肥嗰嗰

有無技名
無玩過死靈
拎幾把垃圾打直下先

我都求緊，鬼識日本字
一係我google一下

賣石 70蚊一萬

ゴブリンウォリアー 地精戰士
ゴブリンアーチャー 地精吹箭手(定弓箭手)
ゴブリンバーバリアン 地精唔知乜9(好似近戰)
ゴーレム 石像
ソーサラー 法師
ハーピー 鳥人
スライム 史萊姆

ゴブリンバーバリアン
barbarian

唔撚識玩 打到11 點 打足300 支水 死衫死褲 打哂都無全屬 算
用銀牌 換劍腳 打個斬貫 又越打越低 orz

有無黑2

唔知咩樣
只係試左地精戰士係揸斧頭，細細粒嗰嗰

個貫咁易比你打到就唔係SE

好過我+20都冇

準備下次idea挑戰se

睇完都唔知要咩

有把石像同鳥人
打走鳥人
見到好多人有石像

石像啊死靈巴話最好
我覺得弓箭手都可以收貨
史萊姆真係on9

好似係要移速

【遊戲簡介】
①打直GAME

我把史萊姆5000放左上去

聽晚11點睇下咩價

光3呀

死靈用咩鏈好

第一次光3輕鬆過

根據死靈巴身上嘅裝
堆防>防鍊（SS）
堆攻>杜馬鍊

收返岩岩個句

鏈同兩把武睇黎要用攻速

有無場俾我troll下

吊,骨

下個會係咩職裝呢

打咩

杜馬鍊即係邊條

on9第一場就輕左

drop up嗰條
Xxx復讐

i see, thx

愛死靈請換機

次元一星十幾震冇一把吸血杖/石像腰/防鍊
仆街
死斧得1把
垃圾守護神出最多

5000收呢把（要有兩行色以上）
有冇巴打放

石象腰同防鏈都rare drop 黎 好出奇呀

睇黎要搵石可以繼續刷下

呢關緊係要刷啦
死關idea(假)法師idea(真)

條賭腰6萬 on9

頭先有隻反戒6千幾結 我也是醉了

曼果場買咩

D活動完左終於可以養下老

番去機戰吧

我冇玩機戰

買左阿狗 中左先推

中左啦對面紅牌

2粒 easy

中硬

3：0

暴聯場波應該悶到on9
客隊擺大巴

咁有咩買?

狼隊
話比人知邊個先係真 葡超大佬

開左波買唔到

等高水買主勝 仲抵買

咩BUILD黎
劍冰靈?
幾耐一鋪?

狼隊有走地

史上最硬的法師
目前實測可以單刷黑1

單刷狼4都得
光23隻boss有擊退唔得

推左落海

吾是黑氣石

狼隊無火 成班唔知踢乜

屌..原來布拉加先係大佬

賣石70$一萬

賣10萬綠石 700hkd

個個都賣嘢 我又賣先

賣jk ac
好9多裝
可solo黑龍2(不可10連
5個80lv人
6500萬金幣

4800.1hkd

收石
60@10000

咁貴

又係你 無人會買

死靈粒野推到2萬3

佢推PO姐
想快D1001
內容係咩都唔重要

成朝GAME都冇開
冇野打
慘
自然回體中

1001

SEON99

琴晚打直完已經無開過game

養生

唔知佢即即將開個個レリック拡張
係咪同SKILL TREE有關
之前SE講會有分支係關粒腎事
D料要打試練の塔拎

左右手黑2
消完一條體

機戰pad

求唔係轉轉光3 SOLO錶
你地個個GC刷冇人玩NOW

專心玩mhw，有活動都唔關死靈事

升中四了
最後都只係得+15 35%SS 褲
傷心傷心

唔係斧盾冰咩
鬥槍靈lo

死靈咩黎?

我條野都好撚7

+17
SS36

又白又黃

都唔敢著出街

唔打算背水

唔鬥得唔得

鬥係拎盾 唔係背水
我一向唔用

咁點解唔直接盾槍靈?

我隻黑2超時 劍冰靈都OK
其實著住死靈褲 咩9野平A錶都應該OK LA

前日試左死靈可行架

槍冰靈 劍冰靈 斧冰靈 冰法 是但揀一個 都得

因為又唔洗真係盾咁多防
鬥有反骨心 有武藝百般
高攻好多

槍冰靈 要剛力介?

聽講玩死靈部手機會大爆炸

冰法夠硬？

每玩1場要換1次電話
不了

應該係盾戒+肛力盾

唔換電話
部電話都要CD 幾粒鐘先可以再打第2場

未持有盾介
今次仆街了

夠啦 而家75SS又有回...

剛力盾就得 加隻盾戒

過唔過到都比人排...死靈好慘

全属性ダメージ 100
HP 800
盾の極意の心得 12
全属性ダメージ倍率 120%
全属性耐性 10%
クリティカルダメージ 40%
其實都唔錯

又話轉11PRO BTW今日送貨 今晚可以試機

要怪就怪SE 唔比人CLOSE特效

5000即決有冇?

唔好唸咁多啦

UM...
全屬 全屬傷 同 爆傷 都要賭...

賣10萬綠 $650

點75ss點回

近戰親生仔...法系地底泥

出現了

賣35萬綠 1:70 企硬70

收綠 100=30000

成個禮拜都冇人收 隻驚執未

唔識玩死靈
自爆係食闇定食骨？
感覺玩骨都係無咩出路
咁就射左2pack落海

兩PACK 千幾蚊 RICH

成班人放石

條死靈褲19 39應該用得著
劍褲打到最後得16
都好過之前條粒粒17既
然後就沒有然後了

收未？

1030打？

1003

想問....咁多刷到光3既大佬.....究竟劍冰靈個build ...skill pt 點篤???

904
セレスティ
超低配光3 + 超時黑2 劍冰靈
你有能力唔生粒粒應該可以過埋黑2

條仆街褲連沖10下都收皮 orz

我條褲都生哂粒粒 全身免費裝

條法腰+19
琴日有條賣40000

我果條15000即決都無人要

剩係全套IDEA 都已經單刷到

黑1死靈上個世紀已經AUTO到啦

佢有石皮你冇?

記憶中佢果條都無石皮

信仰唔夠

枝竹了
盾 18 , 弓衫23.6 , 死褲35
SS達標 不過雜到未知有咩錶用到

咩年代 仲搵黑1試

黑2-2

收綠

個個都自私刷冇人入

垃圾廢事陀衰家

第6章啲軍師光線好撚痛

開左sor, 下次PO埋機戰PO比你

比佢射多幾次, 你忍耐力大左, 就唔會再痛架啦

學左冰 重洗唔洗用冰盾?

如果用斧冰靈, 另一隻手用咩? 用盾介囉盾?

你發現到重點了

想問下，諗住用劍咒靈做工具人拎妖刀反頭打黑龍2，有無用？

咒除左草人外仲有無技要點？

減物防定物攻?

抄左口筆試緊10連

我扮工長期求轉靈

已唔想SOLO黑1

打未

GC刷唔震

試緊10連黑2
2/10

Gc刷

我就係轉靈
想試 但係未入到904

點解仲黑2

冰火棍好似值錢D

跳啦吊

入面唔歡迎我地pad玩家

因為光3唔識震

轉靈會唔會訓?

其實我想打光3

要,嗰冰盾係拿黎吸怪
冰盾,係

光1個LINEUP好撚正
冰棍 火棍 打貫鏈 三波鏈 HIDEAWAY

件件都唔係5000貨

雖然真係唔撚震

其實我都係
但想解鎖黑2 10連成就先

件件都唔會出
btw你刷光1？

係唔係求轉靈 ORZ
轉靈求組黑2

黑2唔會背叛我

認真問：
想試玩40
係咪全套40裝就得
d戒鍊杖波腰用咩 職點陪
真新手

冇光3SOLO錶
咪GC光1

gc

俾多3x分鐘
一場要5分鐘

idea全暗倍, 武用吸血杖

5分鐘刷嚟把撚跳啦

洗晒做支配者係咪可以del game